summary&Tu veux aller dans un magasin t'acheter un jeu qui coûte 10 euros. Tu regardes dans ton porte monnaie, mais tu n'as que 7 euros. Combien d'argent te manque-t-il ?&Rassemble tous les bâtons des deux premières boites et place les dans la troisième boite pour vérifier ton résultat.&null&false&C,0,0;B,0,3;A,0,7&
